林奠話我屌得姖舒服就撤回小販條例

我願意為大家犧牲
和平勇武都抖抖

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

BB 你過成典

已上路去迎賓館